要小心任何社工 中學校長 手足入緊黎架喇 撐住啊

小心唔好撚比佢地勸降

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟